你班仆街做乜搞港鐵阻我返工

前題：站入面冇普通人冇自己人
有冇可能引班狗去黨鐵站入口
引佢水砲tg入站
咁手足們咪可以慳翻啲力
又搞到黨鐵順便三罷
要鬧就鬧popo
瞓覺前諗出嚟，大家brainstorm 下

不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

聽日一撚定要夜晚18區開花